茶餐廳有咩抵食嘅飯/麵？

想食佢夾棍！

白飯

一定係西炒飯
食西定食飯？ 食飯送個西